不如全民keep 住100蚊鈔票，減少流通量等全港缺$100

作用何在

擾民

不如keep 廿蚊

迫人用電子銷費？
唔識用就唔銷費！

係依方面擾民有咩用呢請問

應該keep哂所有現金

ching 吃飯嗰千五蚊用剩幾多？

1200

可以註銷一啲1000蚊紙，
轉印100蚊

好

100張先一萬 你keep到幾多
岀街洗又唔方便
點解唔keep 100usd